每日一個想死post

快啦，唔好再等

屌你老母閪又唔撚死
睇撚死你個廢閪得把鳩口

等一下吧
調職後可能會好d